應該點做 老豆好嬲屋企隻貓

唔係第一次嬲
就係咁 我隻貓成日周圍柯尿
但近排已經好啲 少左咁做
所以老豆呢排同佢相處得幾好
我心諗 幾好呀佢地fd咗

點知 今日老豆抱貓貓
貓貓好大力咬佢塊面
搞到我老豆塊面流血
好嬲咁講 佢食埋呢包餅就唔養佢！
其實都唔係第一次講
我真係分唔清佢講真定講假

我應該做啲乜
教貓貓 我有教過 但佢唔聽
氹左老豆先 可以呀 但下次問題再出現 又點搞？
唉好無助呀 俾啲建議呀
我唔想無咗隻貓貓

題外話 老豆成日話我拎左佢翻黎
貓盤又唔洗 糧又唔餵 乜都唔做
我而家改咗喇！我想問除左呢啲仲有無乜嘢可以做

唔要你老豆

pish

認真呀

叫你老豆咪掂佢住教好隻貓先

點教 有冇方法 試過同佢傾計 無用

揾人入黎教我

扎咗隻貓

24/7 係籠囉，唔係點，一係帶埋隻癲貓搬囉

有專業人士幫忙,

有得諗！

咁佢無得通屋走咪好慘 同埋佢係咁叫都係一個問題

輕輕一推

你想養乜 我老豆唔洗人養喇

垃圾人類區區為左隻貓。。。貓奴真係貓奴 自稱奴隸都制

只能說樓主抵死，要人發火先識改

你老豆就唔慘? 我係你老豆聽到都心酸

樓豬老豆對隻貓：你唔走我走

最怕就係呢d
分分鍾下一步就係棄貓

見樓主咁慘 幫你領養你老豆

掉撚左隻貓佢啦

體罰

生左樓豬件垃圾真係陰公 野又唔做淨係識玩 貓

你條仆街
唔養你就真
咩叫有教但唔聽呀
姐係你教錯囉

比少少責任啦 樓豬肯定係啲濕鳩港女 識玩唔識做

同老豆講：你唔走我走

我都知要負責任 我試過教佢
同佢講 但佢唔聽
所以我上黎問下有冇咩方法
而家要教佢 可以諗帶佢結紥 買竉 仲有冇
我都想負翻應有嘅責任

買籠困住你定你老豆？

打到佢知錯

佢咬人你咪咬返佢

絕育la死仆街

唔識教唔好養

認真回

首先帶去絕育先
然後除咗教貓都要教你老豆
貓唔係公仔，佢唔一定想你抱，你夾硬抱佢梗係攻擊你
你試下喺街見到個女仔幾得意走去抱下，鼻都咬甩你

最後，keep住refill 包糧咪唔會有食完嘅一日

屌你老母 淨係識得玩又唔撚教貓 你不如唔好撚養啦

你同隻貓傾計
你隻貓識人話
去到咁程度，係一做錯，一係好兇咁喝
一係捉住佢頸壓住佢
同佢傾計
好心你知屋企點，就買布偶嗰啲貓啦
起碼親人任你舞都唔嬲

好多謝你 我知點做 我會學做一個有責任心嘅主人

你每晚偷偷加返d 餅落個袋度

唔識養貓就咪撚養啦垃圾

氹返你老豆先啦,唔好當佢講真應該一時火起,我老豆以前都係咁

貓狗聽係人嘅語氣高低
唔具備理解廣東話嘅語言能力。。。
你話一兩個字，乖，good嗰啲就話啫
同隻貓傾。。。

你老豆俾你隻閪貓抓到流血仲幫住隻貓正一不孝子

隻貓知老豆唔中意佢

我覺得教貓唔係用同佢傾計既方法

傾計

屌我唔識養嘅人
首先真係對唔住 我而家真係稱唔上係一個有責任心嘅主人／人 但經過今次件事 我一定會努力去學 點樣去教 我知道咗應該點樣去教 eg好似樓上話一做錯即鬧 我亦都知道咗應該要同老豆好好咁溝通 我會俾心機 做翻好 希望各位手下留情 唔好屌得咁大力 我知錯喇

你隻貓都好怕你老豆

解釋翻
係我講得唔清楚 on99
其實傾計係指 佢坐係度 我指住佢
問佢 做乜又周圍柯尿？
語氣唔係傾計咁
我真係講到19999

贛鳩港女樓主幾時仆街死

你揀
老豆定貓

食撚左隻貓

其實唔關教唔教事 係你隻貓嘅性格 講真你好難改變隻貓 但你起碼要做好清貓屎 打掃 唔好令你屋企人多左野做

收到巴打 我會努力 知衰乜

唔好因爲你地唔識養而要隻貓受苦eg困籠

樓主個名

睇下jackson galaxy學野
My cat from hell

你隻貓未結扎
所以會周圍柯尿搶地盤宣洩主權
加上未扎會好易暴躁
貓唔係隻隻都中意同人親近
嗰個moment 唔想人掂就唔比你掂
通常佢身體或者聲音一定有警告你老豆
你老豆強行抱或者抱得唔啱都會大打出手
代表佢忍無可忍

我唔係9up
你可以睇Jackson galaxy 或者 my cats from hell 你就知好多時唔係隻貓痴撚線而係個主人無知

貓有得教嫁 你睇完努力教下你老豆同貓貓啦

貓冇得教
佢唔鍾意就唔鍾意
我估你貓唔鍾意比人抱，但老豆偏要抱佢
要同你老豆講隻貓唔鍾意咁，叫佢唔好咁做
你老豆如果都唔聽就準備同貓搬出去住la

利申 : 過來人

早我一步

同隻貓講野

貓係有個性 唔代表無得教

樓豬最尾幾句
連呢d基本野都唔做，你會肯拎時間出嚟教佢？

你隻貓幾大有冇絕育?貓發情係會周圍屙
如果隻貓有潔癖而個廁所又未凊，都有機會咁做

至於咬人個度，係咪你老竇唔識同佢玩，而隻貓又唔鍾意咁玩，佢咬得塊面就一定係距離好近，一係你買多d玩具呀木天蓼呀畀你老竇同佢玩，減少用身體同佢接觸令佢知道身體唔係玩得嘅野

不過樓主點都要小心d，佢一下趁你出咗去就放走貓就麻煩

拎少少錢買D貓草睇下隻貓會唔會冇咁暴躁
測試用途可以先買平既
如果唔貴買幾款試下先

貓會feel到你情緒
鬧無用
要同狗一樣用獎勵制 同用聲音棒(有click click聲嗰種)
平常唔可以比零食
係每做啱就click一下同有零食
等佢知咩係啱咩係錯

睇my cat from hell la

貓盤又唔洗 糧又唔餵 乜都唔做
一開始帶返黎要人地屌先做 貪得意？
所有寵物唔撚係玩具 要養就應該一早自動自覺去做
利申 冇養貓 養狗養龜養魚

好多人係expect 可以好似教狗咁教佢地
唔聽話就打到佢地聽為止
但貓唔受呢套

睇tv 有d 寵物訓練師會用貓既行為模式去教
如你所講貓性格問題，唔係每一次都成功

掉左隻貓佢啦 主人都抓 冇性

隻貓仲重要過老豆

樓主咪撚生仔啊 肯定係垃圾父母

留名幫樓主 養老豆

呢度大把人係咁
其實貓真係wfc你
你就當佢寶咁
我就算想養，都一定我係主人佢係寵物
真心人就係ff太多 覺得隻貓好愛自己
其實換個主人，換個人比嘢食佢過一排佢一樣照嗲第二個

試下用你老豆角度出發，對一個唔多鍾意寵物既人黎講其實真係好羅命

btw 我覺得你老豆遲早會飛隻貓落街

快d教好佢免得日後大家出事

老人家好易哄
煮餐飯
整個支竹貓腩煲就無事

Agger

放隻貓係房囉一係

咁啱路過
加油
就算有咩難題都唔好有棄養嘅念頭

貓係咁 狗未必

所以講貓

唔識就唔好養啦 到時唔好大條道理棄養呀

同意 屌你老味 做貓奴做到咁 好似重視隻貓多過老豆咁 我係你老豆真係一手dum你出門口 一手dum隻貓出門口

啱
狗先夠忠心
成班連登仔成日吹捧貓
甘願做奴隸 果然都係有支那dna

咪就係

絕左育先講啦，唔係佢就再周圍屙尿啦
到時又火上加油
隻貓唔知自己錯，因為天性黎

唔係第一次嬲
就係咁 個囡隻貓成日周圍柯尿
但貓盤又唔洗 糧又唔餵 貓又唔教乜都唔做
靜係識玩
發完火 𨳒完 依排算好咗
我心諗 算 數

點知 今日抱隻貓
貓貓好大力咬我塊面
搞到我爆缸
火滾 妖 食埋呢包餅就唔養貓 人都唔想養
你老味
其實都唔係第一次講
仲要扮唔知講真定講假

我應該做啲乜
囡 我有教過 但佢唔聽
扮晒乖咁同我嗲兩句 咪又係想要貓 想我養
錢又我比 氣又我受 點搞
唉好無助呀 俾啲建議呀
我唔想要我個女

題外話 我成日都話唔想要佢 佢又扮無知
我想問除左呢啲仲有無乜嘢可以做

絕左育會乖好多

要打
唔打唔知驚

掉撚左個老豆佢啦

絕育先 但絕左唔等於一定唔會亂痾 因為有d貓會慣左 改唔到
但首要係book絕育

第二 要睇你隻貓受軟定受硬 或者雙管齊下 試下獎勵先 再唔得先鬧 貓係聰明既 有好佢會識去攞著數 但貓都會比狗難教 一定要有恆心

第三 貓盤唔乾淨要快手d清 唔係成日可以清到就買多個盤 一個污糟都可以去第個 都嫌清貓砂麻煩既話 比多d錢買個自動清貓砂既盤

第四 注意佢係咪痾係某d特定位 係既話就清潔果d位 買d去尿味既噴去噴 洗走佢地盤 被既話可以換過張

第五 教育你屋企人 唔好強抱貓 摸下先 一係玩下貓玩具都好有樂趣 唔係抱先叫好 一黎加強返個關係既互動 等閒幫佢按摩下 貓仔應該會受落

都係唔得就搵下d教貓既人啦

扎左你老豆

當你老豆係隻貓咁養住先

有無錢搵傳心師?

利串：非打手，屋企淨係養龜

應該教你老豆點樣抱貓先
我諗係佢抱得唔舒服先至咁

笑死

男人老狗咁小氣
連隻貓都嬲

睇過D煸情寵物Page,
有隻狗又係無啦啦咬個b b，傷口超細
嬲隻狗

之後帶個b去睇醫生，原來驗到BB D血本身有問題，及早左醫

主人覺得隻狗係嗅到bb有問題先咁
就好愛惜隻狗

btw, 正常就應該5like你老豆，你老豆做過咩黎

人類咪又係一樣
你唔氹條女，條女咪又係跟第二個
唔講女，人類都有句 生娘不及養娘大
根本大部分生物都係跟著食物行

你阿爸緊張隻貓多過緊張你
起碼佢會關心隻貓貓盤污糟又無嘢食
你明唔明
佢唔係嬲隻貓
佢係嬲你無養好隻貓

又合理喎

你不斷加糧落包野度 永遠都唔會食女晒
老豆就唔洗唔養佢

幫你爸爸包下傷口 洗好少少
同埋係佢面前鬧下隻貓 再叫爸原諒佢

養你仲要俾你隻衰貓攻擊，真係會掉出街

呢啲賤畜養嚟都無用啦

坦白講，講得出呢翻話既人都係為左求真心意見同三分鐘熱度

樓主通常都係冇乜規劃同短視既人，危機到咪努力兩日滿足下自己，過一排見家父開心翻，危機解除後，就會覺得自己成熟左，故態復萌。

唔識養唔係問題 無人一開始識養
但屌你老母最緊要肯學呀！！！！！
你同我老竇一撚樣 帶隻貓返嚟淨係想佢娛樂你
無撚當過佢係屋企人 我隻貓由我老竇帶返嚟嗰日開始每一篤屎尿 睇醫生 絕育 沖涼 餵食 都係我做 一分一毫都係我俾 呢啲先叫養呀 明唔明呀？你無能力養你屋企人肯俾錢已經好好 連基本照顧你都懶得做 學咩人養貓呀？你咪撚害隻貓啦 基本連貓唔絕育會有咩行為同為身體帶嚟咩負荷都唔知 一味怪佢亂痾尿 你估真係貪得意周圍痾咩 痾完又要俾你屌 你老竇咁想癡實/掂啲寵物根本唔應該養貓 隻隻貓習性都唔同 好多都唔鍾意人掂 夾硬嚟盞自己受苦怪得邊個？你話你理都無理佢佢失驚無神走埋嚟抓你就話啫！
唔該樓主以後仲想養貓嘅就負返自己責任自己嘅貓自己湊！做返基本research！

好失望 以為最後會出現渣ga 定 爆左個moon應該點算
點知咁正經

btw應該冇事嘅 叫你老豆以後唔好主動埋隻貓度囉 隻貓都唔鐘意佢

我果隻唔教都識係貓砂柯

貓沙盤都唔洗緊係周圍柯
你老豆無問題 你隻貓都無問題
你教識左你自己先啦

同你老豆講 寵物唔係玩具, 由其是係貓呢d咁有性格既生物
唔係你話抱就抱 要尊重下佢
見到佢唔鍾意就唔好再做喇 如果係想當佢玩具咁舞既不如直接買玩具啦

btw 果d話咩甘願做貓奴既人 呢一世唔會明寵物對人類黎講係咩意義 帶比你咩人生乜野課題

簡簡單單同隻貓講句
你唔走我走
佢會明嫁喇
上次我睇達哥隻貓左住晒
我同佢講左句
請珍惜達哥
而家晚晚九點半自己行開
去到11點半先番嚟

貓就得一隻, 老豆可以認過第二個
你自己諗啦

有件事收埋喺個心度好耐
同樓主呢單都有d似嘅
想當年養咗兩隻貓已經4年，表兄弟嚟
有排個表哥唔知因乜事好驚我老豆
(我懷疑我老豆鬧/嚇過佢)
佢係驚到如果我老豆大聲d講野佢會失禁嗰種
有次佢喱埋喺地櫃到訓覺
我老豆好似要整櫃所以成個頭伸咗入櫃
隻貓就好驚咁一野抓落我老豆個頭到
個傷口都真係幾深
我老豆就好撚嬲
趁我二日番學嗰陣就放哂兩隻貓去公園
到我放學得知呢件事
已經即刻衝去公園搵
但只係見到表弟仲企喺原地，表哥已經不知所終
嗰時未有fb乜乜柒柒嗰啲
所以用印傳單嘅方法去搵，但都無疾而終
到而家8,9年後我諗起佢都仲會喊
有時都仲會去公園附近搵吓希望有奇蹟

講出黎係希望樓主唔好睇少你老豆同隻貓之間嘅矛盾
唔好步我後塵

我覺得有時大家都好企向隻貓角度諗
有無向個人角度諗
成日都係一定係個人乜乜乜隻貓先點點點

垃圾賤畜 對佢好都咬人

你用你老豆都唔識養貓唔好害貓啦 快手俾其他人領養算 貓係唔會冇原因咁亂痾尿

閹左作老豆試下？可能會乖d

你要比你老豆知唔係所有貓都鐘意比人抱
呢樣野冇得教，佢唔鐘意就咪勉強佢啦
利申有兩隻貓，其中一隻同我好好感情但都唔比我抱